［求救心理醫生］唔好比負面情緒漫延

睇到d標題好得人驚，放鬆d，有心理醫生就上黎比d專業意見

或者過舊登relax 下，個邊無咁負面，不過有癲狗咬人

呢d 去到咁盡咁放負，係係自己fb ig 做唔到
你比佢地放，入去同佢地傾下計比d 支持佢地啦

你要佢地屈住屈住，仲容易諗埋一邊決心去死.

問題係呢種無力感係需要發洩，需要當事人可以從另一方面思考點樣處理呢種困境，要克服既當事人相信自己可以同呢種情緒共存⋯

事實上好多香港人一直都係處於呢種無力感⋯

曾幾何時個政府比過希望我地香港人？無呀，呢廿二年一直都無，莫講話本應對未來充滿希望既後生仔/廿零三十歲既，所以要點樣令各位受影響既人可以接受/面對呢種絕望無力既負面情緒？加上死士帶黎既震撼，又有幾多個香港人會料到有一日政府會迫到一個人以死控訴⋯

616上街可以講一種情緒發洩

其實主要都係舒緩同分散注意為主
唔好因為有負面情緒而覺得驚 因為有係好正常

上面呢d試下得唔得
同埋最緊要搵朋友傾下

利申：未係專業 9up下